msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: km
msgid "km"
msgstr "公里"

#: m
msgid "m"
msgstr "米"

#: to
msgid "to"
msgstr "到"

#: or
msgid "or"
msgstr "或"

#: logout
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: create
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: disasters
msgid "Disasters"
msgstr "灾害"

#: loading
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: preparing_data
msgid "Preparing data"
msgstr "准备数据中"

#: loading_events
msgid "Loading disasters"
msgstr "加载灾害信息"

#: legend mcda##legend_title
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: maps
msgid "maps"
msgstr "地图"

#: vertical_direction
msgid "Vertical direction"
msgstr "垂直方向"

#: horizontal_direction
msgid "Horizontal direction"
msgstr "水平方向"

#: legend_presentation
msgid "Legend presentation"
msgstr "图例显示方式"

#: layers bivariate##color_manager##layers_filter
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: layer
msgid "Layer"
msgstr "图层"

#: toolbar##map_ruler
msgid "Measure distance"
msgstr "测量距离"

#: toolbar##locate_me locate_me##feature_title
msgid "Locate me"
msgstr "定位我"

#: toolbar##panel_title
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: toolbar##download layer_actions##tooltips##download
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: toolbar##delete layer_actions##tooltips##delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: toolbar##boundary_selector
msgid "Select admin boundary"
msgstr "选择行政边界"

#: toolbar##create_layer
msgid "Create layer"
msgstr "创建图层"

#: toolbar##geometry_uploader
msgid "Upload GeoJSON"
msgstr "上传 GeoJSON"

#: toolbar##focused_geometry_editor
msgid "Draw or edit geometry"
msgstr "绘制或编辑几何图形"

#: toolbar##edit_in_osm
msgid "Edit map in OSM"
msgstr "在 OSM 中编辑地图"

#: toolbar##record_sensors
msgid "Record sensors"
msgstr "记录传感器"

#: toolbar##tools_label
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: toolbar##selected_area_label focus_geometry_layer##settings##name
msgid "Selected area"
msgstr "选定区域"

#: toolbar##upload_mcda
#, fuzzy
msgid "Upload analysis"
msgstr "上传分析图层"

#: layer_actions##tooltips##erase
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: layer_actions##tooltips##edit
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: layer_actions##tooltips##hide mcda##layer_editor##outliers_options##hide
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: layer_actions##tooltips##show
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: feed
msgid "Feed"
msgstr "信息流"

#: deselect
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: spinner_text
msgid "Gathering data"
msgstr "收集数据中"

#: updated
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: started
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: created
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: osm_gaps
msgid "OSM gaps"
msgstr "OSM 缺口"

#: no_data_received
msgid "No data received"
msgstr "未收到数据"

#: wrong_data_received
msgid "Wrong data received"
msgstr "收到错误数据"

#: error
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: sort_icon
msgid "Sort Icon"
msgstr "排序图标"

#: configs##Kontur_public_feed
msgid "Kontur Public"
msgstr "Kontur 公共数据源"

#: configs##Kontur_public_feed_description
msgid ""
"The feed contains real-time data about Cyclones, Droughts, Earthquakes, "
"Floods, Volcanoes, Wildfires."
msgstr "该数据源包含有关气旋、干旱、地震、洪水、火山、野火的实时数据。"

#: errors##default
msgid "Sorry, we are having issues which will be fixed soon"
msgstr "抱歉，我们遇到了一些问题，很快会修复"

#: errors##timeout
msgid "Request timeout"
msgstr "请求超时"

#: errors##cannot_connect
msgid "Cannot connect to server"
msgstr "无法连接服务器"

#: errors##forbidden
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: errors##not_found
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: errors##unknown event_list##severity_unknown
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: errors##server_error
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: errors##error_try_again
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "出现错误，请重试"

#: categories##overlays
msgid "Overlays"
msgstr "叠加图层"

#: categories##basemap
msgid "Basemap"
msgstr "底图"

#: groups##layers_in_selected_area
msgid "Layers in selected area"
msgstr "所选区域的图层"

#: groups##your_layers
msgid "Your layers"
msgstr "您的图层"

#: groups##kontur_analytics
msgid "Kontur analytics"
msgstr "Kontur 分析"

#: groups##qa
msgid "OpenStreetMap inspector"
msgstr "OpenStreetMap 检查工具"

#: groups##osmbasedmap
msgid "OpenStreetMap based"
msgstr "基于 OpenStreetMap"

#: groups##other
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: groups##elevation
msgid "Elevation"
msgstr "海拔"

#: groups##photo
msgid "Imagery"
msgstr "影像图"

#: groups##map modes##map
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: advanced_analytics_data_list##load_world_data
msgid "Load World Data"
msgstr "加载全球数据"

#: advanced_analytics_data_list##numerator
msgid "Numerator"
msgstr "分子"

#: advanced_analytics_data_list##normalized_by
msgid "Normalized By"
msgstr "归一化方式"

#: advanced_analytics_data_list##sum
msgid "Sum"
msgstr "总和"

#: advanced_analytics_data_list##min
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: advanced_analytics_data_list##max
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: advanced_analytics_data_list##mean
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

#: advanced_analytics_data_list##stddev
msgid "Stddev"
msgstr "标准差"

#: advanced_analytics_data_list##median
msgid "Median"
msgstr "中位数"

#: advanced_analytics_data_list##filter_numerator
msgid "Filter Numerator"
msgstr "筛选分子"

#: advanced_analytics_data_list##filter_denominator
msgid "Filter Denominator"
msgstr "筛选分母"

#: mcda##title mcda##modal_title
msgid "Multi-criteria decision analysis"
msgstr "多标准决策分析"

#: mcda##name search##mcda_create_analysis
msgid "Create analysis"
msgstr "创建分析"

#: mcda##create_mcda_hint
#, fuzzy
msgid "Create multi-criteria decision analysis"
msgstr "多标准决策分析"

#: mcda##upload_mcda_hint
#, fuzzy
msgid "Upload multi-criteria decision analysis"
msgstr "上传多标准决策分析"

#: mcda##modal_input_name
msgid "Analysis name"
msgstr "分析名称"

#: mcda##modal_input_name_placeholder
msgid "e.g., Climate change"
msgstr "例如：气候变化"

#: mcda##modal_input_indicators
msgid "Layer list"
msgstr "图层列表"

#: mcda##modal_input_indicators_placeholder
msgid "Select layers"
msgstr "选择图层"

#: mcda##modal_input_indicators_no_options
msgid "No options"
msgstr "无可选项"

#: mcda##btn_save
msgid "Save analysis"
msgstr "保存分析"

#: mcda##error_analysis_name_cannot_be_empty
msgid "Analysis name cannot be empty"
msgstr "分析名称不能为空"

#: mcda##error_invalid_file
#, fuzzy
msgid "Invalid analysis file format"
msgstr "无效的分析文件格式"

#: mcda##error_invalid_parameter
msgid "Invalid '{{parameter}}' parameter"
msgstr "无效的参数 '{{parameter}}'"

#: mcda##error_invalid_layer_parameter
msgid "Invalid '{{parameter}}' parameter in '{{axisName}}' layer"
msgstr "图层 '{{axisName}}' 中的参数 '{{parameter}}' 无效"

#: mcda##error_wrong_mcda_version
#, fuzzy
msgid "Wrong analysis version"
msgstr "分析版本错误"

#: mcda##legend_subtitle
msgid ""
"Hexagons are colored based on analysis layer settings. Click a hexagon to "
"see its values."
msgstr "六边形根据图层设置着色。点击六边形可查看对应值。"

#: mcda##layer_editor##save_changes profile##saveButton
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: mcda##layer_editor##range
msgid "Value range"
msgstr "值范围"

#: mcda##layer_editor##outliers
msgid "Outliers"
msgstr "异常值"

#: mcda##layer_editor##reverse_to_good_bad
msgid "Reverse to Good → Bad"
msgstr "反转为 好 → 坏"

#: mcda##layer_editor##reverse_to_bad_good
msgid "Reverse to Bad → Good"
msgstr "反转为 坏 → 好"

#: mcda##layer_editor##weight
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: mcda##layer_editor##transform
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: mcda##layer_editor##transformation
msgid "Transformation"
msgstr "转换方式"

#: mcda##layer_editor##normalize
msgid "Normalize"
msgstr "归一化"

#: mcda##layer_editor##normalization
msgid "Normalization"
msgstr "归一化处理"

#: mcda##layer_editor##range_buttons##full_range
msgid "Full range"
msgstr "完整范围"

#: mcda##layer_editor##range_buttons##3_sigma
msgid "3σ"
msgstr "3σ"

#: mcda##layer_editor##range_buttons##2_sigma
msgid "2σ"
msgstr "2σ"

#: mcda##layer_editor##range_buttons##1_sigma
msgid "1σ"
msgstr "1σ"

#: mcda##layer_editor##outliers_options##clamp
msgid "Clamp"
msgstr "截断"

#: mcda##layer_editor##outliers_options##dont_modify
msgid "Don't modify"
msgstr "不修改"

#: mcda##layer_editor##transformations##no_transformation
msgid "No transformation"
msgstr "不转换"

#: mcda##layer_editor##transformations##square_root
msgid "Square root: sign(x)⋅√|x|"
msgstr "平方根：sign(x)⋅√|x|"

#: mcda##layer_editor##transformations##cube_root
msgid "Cube root: ∛x"
msgstr "立方根：∛x"

#: mcda##layer_editor##transformations##log
msgid "log₁₀(x - xmin + 1)"
msgstr "log₁₀(x - xmin + 1)"

#: mcda##layer_editor##transformations##log_epsilon
msgid "log₁₀(x - xmin + ε)"
msgstr "log₁₀(x - xmin + ε)"

#: mcda##layer_editor##no
msgid "No"
msgstr "否"

#: mcda##layer_editor##max_min
msgid "Max-min"
msgstr "最大-最小"

#: mcda##layer_editor##errors##weight_cannot_be_empty
msgid "Weight cannot be empty"
msgstr "权重不能为空"

#: mcda##layer_editor##errors##weight_must_be_a_number
msgid "Weight must be a valid number"
msgstr "权重必须为有效数字"

#: mcda##layer_editor##errors##range_from_cannot_be_bigger
msgid "The ‘from’ value cannot be bigger than the ‘to’ value"
msgstr "“起始值”不能大于“结束值”"

#: mcda##layer_editor##errors##range_cannot_be_empty
msgid "Range cannot be empty"
msgstr "范围不能为空"

#: mcda##layer_editor##errors##range_must_be_a_number
msgid "Range must be a valid number"
msgstr "范围必须为有效数字"

#: mcda##layer_editor##tips##range
msgid ""
"The values that will be considered the worst and the best in your analysis."
msgstr "将被视为分析中最差与最优的值范围。"

#: mcda##layer_editor##tips##sentiment
msgid ""
"Determine the direction of sentiment for the layer's impact on the "
"analysis:\n"
"* **Bad → Good**: Higher values indicate a positive sentiment.\n"
"* **Good → Bad**: Higher values indicate a negative sentiment."
msgstr ""
"定义图层对分析的倾向方向：\n"
"* **坏 → 好**：数值越高表示越积极。\n"
"* **好 → 坏**：数值越高表示越消极。"

#: mcda##layer_editor##tips##weight
msgid ""
"By default, all layers contribute equally to the analysis through a weighted "
"average. Adjusting the increased weight of a layer (2, 3, etc.) allows you "
"to assign additional importance to it in the analysis."
msgstr ""
"默认所有图层以加权平均方式等同参与分析。您可通过设置权重 (如 2、3) 来提高某个"
"图层在分析中的重要性。"

#: mcda##layer_editor##tips##transform
msgid ""
"Apply calculations to the values. Achieving a more linear distribution will "
"provide more useful information for analysis.\n"
"\n"
" **Note**: Calculations are done before normalization."
msgstr ""
"对值应用计算，以实现更线性的分布，从而获得更有效的分析信息。\n"
"\n"
"**注意**：计算在归一化之前执行。"

#: mcda##layer_editor##tips##normalize
msgid ""
"Adjusts values to a standardized scale. This helps compare them easily and "
"make decisions.\n"
"* **Standard score scaling**: This option adjusts values to a standardized "
"scale, ensuring they are all comparable.\n"
"* **No (for specialists only)**: Leaves values unmodified."
msgstr ""
"将数值调整为标准化范围，便于比较与决策。\n"
"* **标准化缩放**：将数值调整到统一比例。\n"
"* **否（仅供专家）**：保留原始值。"

#: mcda##layer_editor##tips##outliers
msgid ""
"* **Clamp**: Set values above the range to 1 and below the range to 0.\n"
"* **Don’t modify**: Keep 0 and 1 for min and max, but allow outlier scores "
"beyond this range.\n"
"* **Exclude**: Exclude areas where values are out of range."
msgstr ""
"* **截断**：超出范围的值设为 1，低于范围的值设为 0。\n"
"* **不修改**：保留最小值为 0，最大值为 1，允许存在异常值。\n"
"* **排除**：排除值超出范围的区域。"

#: mcda##bad
msgid "Bad"
msgstr "坏"

#: mcda##good
msgid "Good"
msgstr "好"

#: multivariate##multivariate_analysis
msgid "Multivariate Analysis"
msgstr "多变量分析"

#: multivariate##create_analysis_layer
msgid "Create analysis layer"
msgstr "创建分析图层"

#: multivariate##upload_analysis_layer
msgid "Upload analysis layer"
msgstr "上传分析图层"

#: multivariate##popup##score_header
msgid "Score {{level}}"
msgstr "评分 {{level}}"

#: multivariate##popup##compare_header
#, fuzzy
msgid "Compare {{level}}"
msgstr "比较 {{level}}"

#: multivariate##score
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: multivariate##compare
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: multivariate##hide_area
msgid "Hide area"
msgstr "隐藏区域"

#: multivariate##labels
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: multivariate##3d
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: map_popup##value
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: map_popup##range
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: map_popup##coefficient
msgid "Coefficient"
msgstr "系数"

#: map_popup##normalized_value
msgid "Normalized value"
msgstr "归一化值"

#: search##search_location
msgid "Search location"
msgstr "搜索地点"

#: search##info_block
msgid "You can search for 📍 locations"
msgstr "你可以搜索 📍 位置"

#: search##info_block_with_mcda
msgid ""
"You can search for 📍 locations or ask ✨ AI your question like “Where is dead "
"wood”"
msgstr "你可以搜索 📍 地点，或向 ✨ AI 提问，例如“哪里有枯木”"

#: search##input_placeholder
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search##input_placeholder_mcda
msgid "Search or ask AI"
msgstr "搜索或向 AI 提问"

#: search##locations_no_result
msgid "No locations found"
msgstr "未找到位置"

#: search##mcda_loading_message
msgid "AI is generating an analysis for you"
msgstr "AI 正在为你生成分析"

#: search##mcda_no_result
msgid "No AI suggestion"
msgstr "无 AI 建议"

#: search##mcda_error_message
msgid "AI engine did not respond. Please try again later"
msgstr "AI 引擎未响应，请稍后重试"

#: search##upload_analysis
msgid "“{{name}}” Multi-Criteria Decision Analysis has been created"
msgstr "“{{name}}” 多标准决策分析已创建"

#: event_list##warning_title
msgid "Cannot filter by map view"
msgstr "无法按地图视图筛选"

#: event_list##warning_description
msgid "Map is not ready yet, try later"
msgstr "地图尚未加载完成，请稍后再试"

#: event_list##bbox_filter_button
msgid "Filter by map view"
msgstr "按地图视图筛选"

#: event_list##analytics##affected_people##tooltip
msgid "Affected people"
msgstr "受影响人数"

#: event_list##analytics##affected_people##value
msgid "No humanitarian impact"
msgstr "无人道影响"

#: event_list##analytics##settled_area_tooltip
msgid "Settled area"
msgstr "已定居区域"

#: event_list##analytics##loss_tooltip
msgid "Estimated loss"
msgstr "估计损失"

#: event_list##no_event_in_feed
msgid "The disaster was not found in the current disaster feed"
msgstr "当前灾害列表中未找到该灾害"

#: event_list##no_selected_disaster
msgid "No disaster selected"
msgstr "未选择灾害"

#: event_list##chose_disaster
msgid "Choose disaster"
msgstr "选择灾害"

#: event_list##no_historical_disasters
msgid "No historical disasters in this area"
msgstr "该区域没有历史灾害"

#: event_list##no_feed_disasters
msgid "No disasters in this feed"
msgstr "此源中无灾害"

#: event_list##no_feed_disasters_matching_your_filters
msgid "No disasters matching your filters"
msgstr "没有符合筛选条件的灾害"

#: event_list##no_disasters
msgid "No disasters"
msgstr "无灾害"

#: event_list##severity_termination
msgid "Termination"
msgstr "结束"

#: event_list##severity_minor
msgid "Minor"
msgstr "轻微"

#: event_list##severity_moderate
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: event_list##severity_severe
msgid "Severe"
msgstr "严重"

#: event_list##severity_extreme
msgid "Extreme"
msgstr "极端"

#: event_list##open_timeline_button episode
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: create_layer##save_and_draw
msgid "Save and draw"
msgstr "保存并绘制"

#: create_layer##edit_layer
msgid "Edit Layer"
msgstr "编辑图层"

#: create_layer##edit_features
msgid "Edit Features"
msgstr "编辑要素"

#: create_layer##delete_layer
msgid "Delete Layer"
msgstr "删除图层"

#: create_layer##create_layer
msgid "Create Layer"
msgstr "创建图层"

#: create_layer##saving_layer
msgid "Saving layer..."
msgstr "正在保存图层..."

#: create_layer##field_name
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

#: create_layer##layer_name
msgid "Layer name"
msgstr "图层名称"

#: create_layer##marker_icon
msgid "Marker icon"
msgstr "标记图标"

#: create_layer##type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: create_layer##select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: create_layer##short_text
msgid "Short Text"
msgstr "短文本"

#: create_layer##long_text
msgid "Long Text"
msgstr "长文本"

#: create_layer##link
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: create_layer##image
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: create_layer##fields
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: create_layer##add_field
msgid "Add field"
msgstr "添加字段"

#: create_layer##location
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: create_layer##edit_feature_placeholder
msgid "Select some feature for start edit feature properties"
msgstr "选择要素以开始编辑属性"

#: analytics_panel##header_title
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: analytics_panel##error_loading
msgid "Failed receiving data about selected area. It may be too large."
msgstr "获取选定区域数据失败，可能区域过大。"

#: analytics_panel##info_short
msgid "Calculations are made for selected area"
msgstr "计算基于所选区域"

#: advanced_analytics_panel##header_title
msgid "Advanced analytics"
msgstr "高级分析"

#: advanced_analytics_panel##error
msgid "Error while fetching advanced analytics data"
msgstr "获取高级分析数据时出错"

#: advanced_analytics_empty##not_found current_event##not_found_request
msgid "Sorry, the requested disaster was not found"
msgstr "抱歉，未找到请求的灾害"

#: advanced_analytics_empty##error
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: advanced_analytics_empty##analytics_for_selected
msgid "Analytics for selected area"
msgstr "所选区域的分析"

#: advanced_analytics_empty##will_be_provided
msgid "will be provided here"
msgstr "将在此提供"

#: advanced_analytics_empty##no_analytics
msgid "No analytics for the selected area"
msgstr "所选区域没有分析"

#: llm_analytics##header
msgid "AI insights"
msgstr "AI 洞察"

#: llm_analytics##placeholder##select_area
msgid ""
"Select area (<icon1 />,<icon2 />,<icon3 />) you want to explore to get AI "
"Insights."
msgstr "选择要探索的区域（<icon1 />,<icon2 />,<icon3 />）以获取 AI 洞察。"

#: llm_analytics##placeholder##you_can_also
msgid "You can also:"
msgstr "你也可以："

#: llm_analytics##placeholder##fill_bio
msgid ""
"<icon /> <lnk>Fill out analysis objectives</lnk> to personalize AI analysis"
msgstr "<icon /> <lnk>填写分析目标</lnk> 以个性化 AI 分析"

#: llm_analytics##placeholder##select_and_save_as_reference_area
msgid ""
"<icon /> Select an area and save it as a reference to compare with another "
"one"
msgstr "<icon /> 选择一个区域并保存为参考，以与其他区域进行比较"

#: llm_analytics##placeholder##learn_more
msgid "<lnk><icon/> Learn more about AI Insights</lnk>"
msgstr "<lnk><icon/> 了解更多关于 AI 洞察的信息</lnk>"

#: draw_tools##area
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: draw_tools##line
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: draw_tools##point
msgid "Point"
msgstr "点"

#: draw_tools##finish_drawing
msgid "Finish Drawing"
msgstr "完成绘制"

#: draw_tools##caption
msgid "Click on the map to begin drawing"
msgstr "点击地图开始绘制"

#: draw_tools##no_geometry_error
msgid "No drawn geometry to download"
msgstr "没有可下载的绘图几何体"

#: draw_tools##overlap_error
msgid "Polygon should not overlap itself"
msgstr "多边形不应自重叠"

#: boundary_selector##title
msgid "Focus to administrative boundary"
msgstr "聚焦至行政边界"

#: geometry_uploader##title
msgid "Focus to uploaded geometry"
msgstr "聚焦至上传的几何体"

#: geometry_uploader##error
msgid "Error while reading uploaded file"
msgstr "读取上传文件时出错"

#: focus_geometry##title
msgid "Focus to freehand geometry"
msgstr "聚焦至手绘几何体"

#: reference_area_layer##settings##name profile##reference_area##title
msgid "Reference area"
msgstr "参考区域"

#: drawings##self_directions_not_supported
msgid "Self intersections are not supported"
msgstr "不支持自相交"

#: bivariate##panel##header
msgid "Bivariate matrix"
msgstr "双变量矩阵"

#: bivariate##matrix##caption##base_axis
msgid "Base axis"
msgstr "基础轴"

#: bivariate##matrix##caption##annex_axis
msgid "Annex axis"
msgstr "附属轴"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##p1
msgid ""
"Charts involving the Base and Annex axes help establish a relationship "
"between two data sets."
msgstr "涉及基础轴和附属轴的图表有助于建立两个数据集之间的关系。"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##li1
msgid "Annex axis - parameters that we analyse"
msgstr "附属轴 - 我们要分析的参数"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##li2
msgid "Base axis - reference point in the analysis"
msgstr "基础轴 - 分析中的参考点"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##b
msgid "Ex: the best location to open a cafe"
msgstr "例如：开设咖啡馆的最佳地点"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##p2
msgid ""
"We can explore the number of eatery places (Annex axis) against Population "
"density (Base axis)."
msgstr "我们可以探讨餐饮场所数量（附属轴）与人口密度（基础轴）之间的关系。"

#: bivariate##matrix##caption##tooltip##p3
msgid ""
"In this scenario, we are first interested in a small number of eatery "
"places, and the number of people in that place gives us additional "
"information."
msgstr ""
"在这种情况下，我们首先关注较少的餐饮场所数量，该地的人口数量为我们提供了更多"
"信息。"

#: bivariate##matrix##header##title
msgid "Choose two layers to explore correlations"
msgstr "选择两个图层以探索相关性"

#: bivariate##matrix##header##hint
msgid "Layers and correlations are displayed for the current Selected Area"
msgstr "图层和相关性显示于当前所选区域"

#: bivariate##matrix##icon##population
msgid "Value divided by Population"
msgstr "数值除以人口"

#: bivariate##matrix##icon##area_km2
msgid "Value divided by Area"
msgstr "数值除以面积"

#: bivariate##matrix##icon##total_building_count
msgid "Value divided by Total Buildings Estimate"
msgstr "数值除以估算的建筑总数"

#: bivariate##matrix##icon##populated_area_km2
msgid "Value divided by Populated Area"
msgstr "数值除以有人口的面积"

#: bivariate##matrix##icon##one
msgid "Without divider"
msgstr "不使用除数"

#: bivariate##matrix##icon##roads
msgid "Value divided by Total Roads Length"
msgstr "数值除以道路总长度"

#: bivariate##matrix##progress##rendering
msgid "Rendering"
msgstr "渲染中"

#: bivariate##matrix##progress##applied
msgid "Applied on the map"
msgstr "已应用于地图"

#: bivariate##matrix##loading_error
msgid ""
"Unfortunately, we cannot display the matrix. Try refreshing the page or come "
"back later."
msgstr "很抱歉，我们无法显示矩阵。请尝试刷新页面或稍后重试。"

#: bivariate##legend##high
msgid "High"
msgstr "高"

#: bivariate##legend##low
msgid "Low"
msgstr "低"

#: bivariate##legend##medium
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: bivariate##color_manager##not_defined
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: bivariate##color_manager##sentiments_combinations_filter
msgid "Sentiments combinations"
msgstr "倾向性设置"

#: bivariate##color_manager##no_legends
msgid "There are no legends satisfying the conditions."
msgstr "没有符合条件的图例。"

#: bivariate##color_manager##no_data
msgid "No Data."
msgstr "无数据"

#: bivariate##color_manager##sentiments_tab
msgid "Sentiments"
msgstr "倾向性"

#: bivariate##color_manager##color_legends_tab
msgid "Color Legends"
msgstr "颜色图例"

#: bivariate##color_manager##layers_tab
msgid "Layers (indicators)"
msgstr "图层（指标）"

#: sidebar##biv_color_manager
msgid "Сolor manager"
msgstr "颜色管理器"

#: sidebar##edit_osm
msgid "Edit in OpenStreetMap"
msgstr "在 OpenStreetMap 中编辑"

#: sidebar##ruler
msgid "Ruler"
msgstr "标尺"

#: sidebar##collapse
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: sidebar##expand
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: sidebar##icon_alt
msgid "Application logo"
msgstr "应用程序标志"

#: login##email profile##email
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: login##password
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: login##login_button
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: login##sign_up
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: login##logging_in
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登录..."

#: login##log_in
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: login##forgot_password
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: login##description
msgid "Please log in to change your settings"
msgstr "请登录以更改您的设置"

#: login##error##email_empty
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "电子邮件不能为空"

#: login##error##email_invalid
msgid "Email has to be valid"
msgstr "电子邮件必须有效"

#: login##error##password
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: login##error##connect
msgid "Could not connect to authentication service"
msgstr "无法连接到身份验证服务"

#: currency##usd
msgid "USD"
msgstr "USD"

#: subscription##title
msgid "Plans & Pricing"
msgstr "套餐与价格"

#: subscription##price_summary
msgid "* Billed as ${{pricePerYear}} USD once yearly"
msgstr "* 每年一次性计费 ${{pricePerYear}} 美元"

#: subscription##unauthorized_button
msgid "Sign in to subscribe"
msgstr "登录以订阅"

#: subscription##current_plan_button
msgid "Current plan"
msgstr "当前套餐"

#: subscription##sales_button
msgid "Contact sales"
msgstr "联系销售"

#: subscription##book_demo_button
msgid "Book a demo"
msgstr "预约演示"

#: subscription##request_trial_button
msgid "Request trial"
msgstr "申请试用"

#: subscription##errors##payment_initialization
msgid ""
"There was an error during payment initialization. Please try again or "
"contact our support"
msgstr "初始化付款时出错。请重试或联系客服"

#: subscription##success_modal##title
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: subscription##success_modal##thank_you_for_subscribing
msgid "Thank you for subscribing to our platform!"
msgstr "感谢您订阅我们的平台！"

#: subscription##success_modal##after_the_page_refreshes
msgid "After the page refreshes, you can start using Kontur Atlas"
msgstr "页面刷新后，您可以开始使用 Kontur Atlas"

#: reports##title
msgid "Disaster Ninja Reports"
msgstr "Disaster Ninja报告"

#: reports##no_data
msgid "No data for this report"
msgstr "该报告暂无数据"

#: reports##sorting
msgid "Sorting data..."
msgstr "正在排序数据..."

#: reports##loading
msgid "Loading data"
msgstr "正在加载数据"

#: reports##open_josm
msgid "Open via JOSM remote control"
msgstr "通过 JOSM 远程控制打开"

#: reports##josm_logo_alt
msgid "JOSM logo"
msgstr "JOSM 标志"

#: reports##see_all
msgid "See all reports"
msgstr "查看所有报告"

#: reports##wrong_id
msgid "Wrong report ID"
msgstr "报告 ID 错误"

#: reports##description
msgid ""
"<0>Kontur </0> generates several reports that help validate OpenStreetMap "
"quality. They contain links to areas on <4>osm.org </4> and links to open "
"them in the JOSM editor with enabled remote control for editing."
msgstr ""
"<0>Kontur </0> 生成多个报告以帮助验证 OpenStreetMap 的质量。报告包含指向 "
"<4>osm.org </4> 区域的链接，以及可在启用远程控制的 JOSM 编辑器中打开的链接。"

#: modes##about
msgid "About"
msgstr "关于"

#: modes##cookies
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: modes##reports
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: modes##report
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: modes##profile
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: modes##privacy
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: modes##terms
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: modes##user_guide
msgid "User guide"
msgstr "用户指南"

#: modes##external##upload_imagery
msgid "Upload imagery"
msgstr "上传图像"

#: modes##external##imagery_catalog
msgid "Imagery catalog"
msgstr "图像目录"

#: profile##interfaceTheme
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: profile##interfaceLanguage
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: profile##units
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: profile##fullName
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: profile##metric
msgid "metric"
msgstr "公制"

#: profile##imperialBeta
msgid "imperial (beta)"
msgstr "英制（测试版）"

#: profile##profileSettingsHeader
msgid "Personalize your experience"
msgstr "个性化您的体验"

#: profile##your_current_job
msgid "your current job"
msgstr "您目前的工作"

#: profile##area_of_expertise
msgid "area of expertise"
msgstr "专业领域"

#: profile##challenges
msgid "challenges"
msgstr "挑战"

#: profile##personalization_prompt
msgid "For better personalization, please include details such as:"
msgstr "为实现更好的个性化，请提供以下详细信息："

#: profile##ai_tools_compatibility
msgid "This information is compatible with AI tools"
msgstr "此信息可兼容 AI 工具"

#: profile##improves_analysis
msgid "Improves analysis"
msgstr "提升分析效果"

#: profile##bio_placeholder
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: profile##bio_textarea_placeholder
msgid ""
"e.g. GIS specialist with 5+ years of experience in disaster risk analysis, "
"focused on urban resilience."
msgstr "例如：拥有 5 年以上灾害风险分析经验的 GIS 专家，专注于城市韧性。"

#: profile##analysis_objectives
msgid "Analysis objectives"
msgstr "分析目标"

#: profile##objectives_textarea_placeholder
msgid ""
"e.g. Urban planning analysis with a focus on climate resilience. My current "
"challenge is improving flood risk mapping."
msgstr "例如：聚焦气候韧性的城市规划分析。目前的挑战是改进洪水风险图绘制。"

#: profile##appSettingsHeader
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: profile##your_organization
msgid "Your organization"
msgstr "您的公司"

#: profile##your_contacts
msgid "Your contact info"
msgstr "您的联系方式"

#: profile##organization_name
msgid "Organization name"
msgstr "公司名称"

#: profile##position
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: profile##gis_specialists
msgid "GIS specialists in your team"
msgstr "您团队中的 GIS 专家"

#: profile##phone_number
msgid "Phone number with country code"
msgstr "带国家代码的电话号码"

#: profile##linkedin
msgid "LinkedIn profile"
msgstr "LinkedIn 个人资料"

#: profile##konturTheme
msgid "Kontur"
msgstr "Kontur"

#: profile##HOTTheme
msgid "HOT"
msgstr "HOT"

#: profile##defaultDisasterFeed
msgid "Default disaster feed"
msgstr "默认灾害数据源"

#: profile##defaultOSMeditor
msgid "Default OpenStreetMap editor (beta)"
msgstr "默认 OpenStreetMap 编辑器（测试版）"

#: profile##successNotification
msgid "All changes have been applied successfully"
msgstr "所有更改已成功应用"

#: profile##dont_know
msgid "I don’t know"
msgstr "我不知道"

#: profile##languageOption##en
msgid "English"
msgstr "英语"

#: profile##languageOption##es
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: profile##languageOption##ar
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: profile##languageOption##ko
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: profile##languageOption##id
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼语"

#: profile##languageOption##de
msgid "German"
msgstr "德语"

#: profile##languageOption##be
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: profile##languageOption##ru
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: profile##languageOption##uk
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: profile##languageOption##zh
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: profile##reference_area##freehand_geometry
msgid "Freehand geometry"
msgstr "手绘几何"

#: profile##reference_area##to_replace_reference_area
msgid ""
"You can redefine your reference area on map. Select an area and click \"Save "
"as reference area\" on toolbar.\n"
msgstr ""
"你可以在地图上重新定义参考区域。选择一个区域并点击工具栏上的“保存为参考区"
"域”。\n"

#: profile##reference_area##description
msgid ""
"Save an area you are familiar with as a reference. We will use it as a "
"baseline to compare other areas and explain the differences."
msgstr "将你熟悉的区域保存为参考，我们将其用作基准来比较其他区域并说明差异。"

#: profile##reference_area##set_the_reference_area
msgid "Set area on map"
msgstr "在地图上设置区域"

#: profile##reference_area##tooltip_text
#, fuzzy
msgid ""
"1.Select an area of interest on the map using the Admin Boundary or Draw "
"Geometry tool.\n"
"\n"
" 2. Click the 'Save as Reference' button on the toolbar."
msgstr ""
"1.使用“行政边界”或“绘图工具”在地图上选择感兴趣区域。\n"
"\n"
"2.点击工具栏上的“保存为参考区域”按钮。"

#: profile##reference_area##accessing_location
msgid "Accessing your location"
msgstr "正在获取你的位置"

#: profile##reference_area##accessing_location_error
msgid "Error. Try another way."
msgstr "出错了。请尝试其他方式。"

#: profile##reference_area##select_location
msgid "Select my current location"
msgstr "选择我的当前位置"

#: profile##reference_area##notification
msgid "Your reference area {{name}} has been saved"
msgstr "你的参考区域 {{name}} 已保存"

#: locate_me##get_location_error
msgid "Error while getting location"
msgstr "获取位置时出错"

#: loading_episodes
msgid "Loading Episodes"
msgstr "正在加载内容"

#: zoom_to_world
msgid "Zoom to the whole world"
msgstr "缩放至全世界"

#: cookie_banner##header
msgid "We value your privacy"
msgstr "我们重视您的隐私"

#: cookie_banner##body
msgid ""
"We use absolutely necessary cookies to provide you personalized services and "
"optional cookies to improve {{appName}} and your experience. You can manage "
"cookie settings or withdraw consent to optional cookies at any time.\n"
"For more information, please, check our [Privacy Policy](about/privacy)"
msgstr ""
"我们使用必要的 cookie 来提供个性化服务，也使用可选 cookie 来改善 {{appName}} "
"和你的体验。你可以随时管理 cookie 设置或撤回对可选 cookie 的同意。\n"
"更多信息请查看我们的 [隐私政策](about/privacy)"

#: cookie_banner##decline_all
msgid "Decline optional cookies"
msgstr "拒绝可选 cookie"

#: cookie_banner##accept_all
msgid "Accept optional cookies"
msgstr "接受可选 cookie"

#: live_sensor##start
msgid "Start sensor recording"
msgstr "开始传感器记录"

#: live_sensor##finish
msgid "Stop sensor recording"
msgstr "停止传感器记录"

#: live_sensor##finishMessage
msgid "Recording has been finished"
msgstr "记录已完成"

#: live_sensor##startMessage
msgid "Recording has been started"
msgstr "记录已开始"

#: live_sensor##noSensorsError
msgid "Your device does not have the required sensors"
msgstr "你的设备没有所需的传感器"

#: layer_features_panel##empty
msgid "Layer features within selected area will be provided here"
msgstr "所选区域的图层特征将显示在此处"

#: layer_features_panel##noFeatureSelected
msgid "No layer feature selected"
msgstr "未选择图层特征"

#: layer_features_panel##chooseFeature
msgid "Choose layer feature"
msgstr "选择图层特征"

#: layer_features_panel##listInfo
msgid "The list is filtered by selected area and sorted by project number"
msgstr "列表按所选区域筛选，并按项目编号排序"

#: layer_features_panel##error_loading
msgid "Failed to load layer features data. Please try again."
msgstr "加载图层特征数据失败。请重试。"

#: layer_features_panel##no_features
msgid "No features found in the selected area."
msgstr "所选区域未发现特征。"

#: layer_features_panel##priority
msgid "{{level}} priority"
msgstr "{{level}} 优先"

#: reference_area##save_as_reference_area
msgid "Save as reference area"
msgstr "保存为参考区域"

#: reference_area##error_couldnt_save
msgid "Unfortunately, we could not save your reference area. Please try again."
msgstr "很遗憾，无法保存你的参考区域。请重试。"

#: reference_area##selected_area_saved_as_reference_area
msgid "Selected area has been saved as reference area in your profile"
msgstr "所选区域已保存为你个人资料中的参考区域"

#: oam_auth##login_button
msgid "Login with Google"
msgstr "使用 Google 登录"

#~ msgid "Upload MCDA"
#~ msgstr "上传分析"

#~ msgid "Create MCDA"
#~ msgstr "创建分析"

#~ msgid "Invalid MCDA layer data"
#~ msgstr "无效的分析文件格式"

#~ msgid "Base {{level}}"
#~ msgstr "根本 {{level}}"

#~ msgid "Save features"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "3. Get analytics for the focused area."
#~ msgstr "所选区域没有分析"

#~ msgid "Mapping types"
#~ msgstr "制图类型"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"
